同另一半冷戰嘅時候好不安好無安全感 應該點好？

如題
其實真係好唔鍾意鬧交冷戰
但係有時候避無可避
隔四五粒鐘唔理我 個感覺好不安
係唔係太依賴佢定點⋯⋯

同佢講你好怕凍

太睇重佢

我明⋯⋯忍唔到個個永遠都係我
點解佢就可以咁忍心

每次鬧交最多隔個鐘就會搵返佢
但搵完佢都係幾個鐘都不讀不回
好sad

一日未應我都訓唔著好想喊
好廢⋯⋯

咁因咩事鬧交先

Same here... why so suck ...

一啲好少事都會咁